{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032123994/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "필드 자수 포인트 반팔 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門が製造したブランドです。 商品番号はSS23 / 213442AYA1です。 この製品はかわいいムードのレタリンググラフィックが引き立つ半袖Tシャツです。 このTシャツは丈夫な10番手コットンで製作されており、様々なボトムスやシャツ、ニットカーディガンとよく似合います。 単品でも着装でき活用度が高いです。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちるのではないかと軽く手洗いしなければなりません。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生し、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地なら100%の10番手コットンで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "かわいいムードのレタリンググラフィックが引き立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなボトムスやアウターと合わせることができますか？",
            "answer": "様々なボトムスやシャツ、ニットカーディガンとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単品でも着用できますか？",
            "answer": "はい、単品でも着用できます。活用度が高いです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。洗濯時、服を裏返して洗濯すると、脱色や毛羽立ちが起こることがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯可能ですが、製品損失や保護されない可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる可能性があるため、軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのアイロンかけはできますか？",
            "answer": "暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの金属副材料には注意が必要ですか？",
            "answer": "金属副材料は肌との摩擦に注意する必要があります。デザイン上の装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がある可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。白系の製品に色移りする恐れもあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを着用や保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生し、強い日差しや照明によって変色することがあるため、着用や保管の際は注意が必要です。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 569
    }
}